{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3948&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월미도 하버뷰 호텔"
    },
    "text": "月尾島ハーバービュー小型観光ホテルは月尾島観光特区の入り口に位置し、月尾島やチャイナタウンなど仁川旅行に便利です。 仁川大橋と永宗大橋が見える海辺に近いので素敵な眺めを楽しめます。 宿泊施設の客室はすべて禁煙で、ペットの出入りは禁止されています。 地下鉄で移動する場合、ご利用いただける路線は仁川駅スインダン線です。 客室の内部には無料Wi-Fiが提供され、洗面用具として歯ブラシと歯磨き粉も提供されます。 追加でお知らせする事項は、すべての客室は2名様基準で予約可能であり、人数追加の際には0,000ウォンが追加されます。 チェックインの際、客室はランダムに割り当てられ、写真と異なる客室に割り当てられることがあります。 寝具とエキストラベッドの追加は可能ですが、当日現地にてお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "月尾島ハーバービュー小型観光ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "月尾島ハーバービュー小型観光ホテルは月尾島観光特区の入り口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には月尾島やチャイナタウンなど仁川旅行に便利な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でホテルにアクセスする場合、利用できる路線は何ですか？",
            "answer": "地下鉄で移動する場合、ご利用いただける路線は仁川駅スインダン線です。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室の内部には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "客室には歯ブラシと歯磨き粉などの洗面用具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の予約は何名様まで可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は2名様基準で予約可能です。人数追加の際には0,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "チェックインの際、客室はランダムに割り当てられ、写真と異なる客室に割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "寝具やエキストラベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、寝具やエキストラベッドの追加は可能ですが、当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 407
    }
}